［正視聽］議案已過，明恰鳩你，咁點？

一講起選舉，大家鍾意講「有本土投本土，有泛民投泛民」。咁政治現實就係冇咩本土參選（有都比某啲泛民人士話係假本土啦），於是大家就無條件支持泛民。

問題係邊？問題就係當大家無條件支持佢地嘅時候，佢地就可以代表你同時又唔洗向你付負任，黃竹坑區議員如是，今次三百億利益輸送議案亦如是。有人話四年後踢走佢咪得囉，大佬呀等得四年都收左皮啦？係咪要post番呢一屆會期泛民幾多次違背選民意願？

總之一句講晒，唔可以無條件支持泛民。缺乏有效嘅監察同制衡，任何組織任何人都會腐敗，建制係咁，泛民係咁，本土係咁，港獨都係咁。

Push
雖然係泛登屌泛民會被熱

Push

政治現實就係
泛民主派›少數派
我地就係監察到呢一點，所以先投

［奶共美國公司］IG(facebook)奶共維穩證據

唔係叫你唔好投泛民喎
係叫你唔好無條件支持令佢地有恃無恐喎

今次泛民嘅決定擺明係appeal to 中間派
點解唔appeal你？ 因為無論佢做得幾衰 你都係會含 咁緊係揀中間派

4年未過，睇定d先

我記得有3個投反對

起樓主個底 原來係3毛 5毛 sir 熱狗 分化撚

原來核彈都唔割蓆只係講笑

係呀係呀 我5毛 sir 熱狗 分化撚
仲有冇多啲朵

師兄跟达犬都跟得幾貼

哦 樓主係泛登屌泛民 係鬼係熱狗係分化

唔俾錢點樣永續社運
你係咪想呢場運動玩完

根本好多地方都係一係泛民，一係民建聯，你話投邊個？

你得三個選擇：
1. 投泛民 （尚有少少期望，可以幫民意發聲）
2. 投建制？（呵呵 ..）
3. 投白票 / 唔投票 ？（最後得益咪又係班種票建制派）

你話你可以有咩更好選擇？

唔敢講太多 驚啲識我真人嘅泛民議員話我假本土

從整體社會投票角度，假設每人既提名權被確保既話，做得差或比位人入自然會產生另一D候選人，同理，泛民主派唔合民情會比人換，唔存在係咪都幫佢含

泛民投贊成票但冇乜人講

你仲係停留係投邊個嘅層次 咁緊係投泛民啦
問題係我投之前 我要deliver 到我唔係無條件支持你嘅意思 你背棄我 我唔會放站你

睇返你出D post
我真係得啖笑

睇番最尾果段 制衡 監察
唔係一句自己友就任佢舞
假設 真係又再走入中聯辦都唔割？

我同你只係普通人 點解要幫泛民選情考慮 甚至作出犧牲